有冇體重磅推介？

一定準

冇一定準嘅磅

留名

個個磅都準
唔願接受現實啫

我果個壞左。。 踩上去十次，十次都唔同